點解美國示威者求其攞塊紙皮就算？

如題
佢哋係冇錢整定冇printer
全部人攞幾塊咖啡色紙皮用marker寫就算
有冇再hea啲
認真想知

搵日解答我thanks

搵人

搵日答你

其實香港都有人用紙皮

因為成本低 材料垂手可得 而且可以達到目的 清晰表示訴求

但唔係大多數囉⋯⋯

整靚啲又點？你個對象眼尾都唔會望下

成本低
簡單字眼就得

只係同香港對比有啲大 有啲唔明咁解

香港整咁靚 整出嚟打飛機用

Show 出黎係自製唔係鳩派

紙皮得condom都得

極醜惡

因為紙皮得嘅，咁condom都得啦。

香港整嚟俾自己人睇